梁振英要捉拿扔國旗落垃圾桶既狂徒 !!!

好波

keyboard fighter - CY

屌..有無好心人順手扔撚埋呢條廢鳩落堆田區..